一人一個窮人保暖大法

煲水飲

入避寒中心

念力禦寒大法

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

風筒吹衫，被兜

識d野